有無人住緊德福？想租個細單位

嚟緊會搬去九龍灣果頭住（近返工），有咩要注意？

推

thanks 我會唔睇C座五樓任何單位

反而睇緊德寶, 價錢平d

德福細極有個譜啦

租啟德新樓。萬三蚊租

留意座向
對車廠，零晨收車/清晨出車會好嘈

啟德邊度？

唔明點解淘大咁貴

啟晴隔離 啟德一號個邊呀

太細啦,,,住開五百呎好難落返三百呎

現階段得巴士, 仲要同啟晴蝗德朗蝗爭車上,,,

你啱, 會留意返

配套好, 有鐡路有巴士有小巴, 足不出園都生活到

個個都有五百呎打底, 唔錯呀,,,

建議唔好掂麗晶 對面街又要起公屋
利申 住緊

收到, 聽個住緊既朋友講, 成日有樓上滲水,,,,唔知真唔真

住公園算啦 一萬呎 無敵大花園

呢d好睇彩數

知道你要捃鄰居一齊瞓公園, 可惜我份人唔中意同鄰居打交道 你去第二度捃啦

咪玩啦

得寶最大都無300呎

笑左

以前住E座
對住迴旋處，下面又係御貨區，嘈L到DKLM!

德福番工揮手區

再對上居屋好唔好住

得寶有近400呎積
有冇人住緊
好唔好住
平淘大起碼50個

有幾房？

岩岩成交左個38x呎，破頂598萬
唔平得過淘大好多

個即柒到仆街

九龍灣JJ here 建議唔係九龍灣返工都唔好租九龍灣
雖然真係好方便, 諗到既地方都有巴士地鐵到, 要銀行有銀行, 電話舖戲院唱k, shopping, 去邊都係1個鐘內, 食野就比較冇咁方便, 要行遠少少去工業區淘大先有d正常貼地少少野食
只係平日落街見到一大班返工撚 假日就一大班港客大陸人, 都幾焗促下, 放工時間迫過地鐵

真，因為都好舊啦

成個九龍灣都喺舊樓

有幾柒？

德福好住呀

一房

我都諗住租果度
咁平炸咩13k
望落好靚

麗晶囉

無交通無配套，而家乜都無，一房好似300幾呎

你有咩想問？先得

德福商場 唔知點解好多大陸人 / 講普通話嘅人

留意下先
Thank you

上面講咗,,,

其實座向邊棟最好?
同埋捃邊間代理會好傾啲,,,,,上次租屋同一批盤, 唔同代理唔同反應, 好鬼煩,,,又要賺我錢又要做唔到我要求

德福好撚多老鼠

咁得人驚?

真 之前史偉莎黎公司滅蟲 話德福平台好撚多

利申德福番工

真 利申見過

同埋德福啲樓好奇怪 有啲住戶係係個管理處外面